「iOS/An」SinoAlice （2） 每日只可以刷十分鐘

大家繼續刷

SINoALICE
類型：RPG
配信日期：2017年6月6日
付費方式：免費（遊戲內課金）

原作·開發總監·劇本：橫尾太郎
音樂：岡部啓一·MONACA
角色設計：ジノ（GINO）
開發·發行：Pokelabo、SQUARE ENIX
聲優：M·A·O、上田麗奈、伊藤靜、今村彩夏、本渡楓、內田真禮、三瓶由布子、能登麻美子、喜多村英梨

事前登錄特典
魔晶石x210個+魔具「傀儡ノ封竜」+限定ジョブ「いばら姫」+ナイトメア「忠臣の偽りフィーナ」+強化素材+進化素材

請問有無line grp果D

Story玩唔到,強化又強化唔到,開game剩係望住隻角色

都係係度討論啦，群好快變小圈子

垃圾SER

《公會招人7點打會任》
1. 過左第二章先
2. 會解鎖有得入公會
3. Search: 力威健身
4. 留game名/ID待批
*公會有限人數，CD-ROM唔批入

果斷棄驚

刷完sr同虛妄 但屌根本玩唔到

原來一次10連要300石咁撚貴

刷到火都黎

無限LOADING

lm先

Gateway連接失敗我屌

Loading time out

引繼完 入都入唔到

聽日7點？

一陣呀！7pm！快快快

抽到かぐや姫為止先開

你覺得一陣會入到咩

成日error

幾個鐘先入到一場故事戰鬥，依家乜都做唔到

依個咁哲學性既問題我答你唔到

打一舖都斷3-4次

點打

留個位比我入呀屌

敵人spawn 唔到等到time out.......點打啫

LAG到咁點打主線

打一關斷一關無限loop

504253756

係咪仲咁lag 咁我晏d先再刷石十連

想問是咪除咗目前ssr三隻抽到嘅人有專武之外，其他都冇？

544959698

頭先搭JR坐我隔離個西裝友同我一樣
都係title screen 都已經入唔到

Gateway open

十抽 timeout
再入石都冇埋

我一入關就error
再連接返話我time out
ap就用左
打都未打過

入game後抽左20抽 終於抽埋另一隻ss角

終於抽到解放武 係藍毛

下個post可以放定

仲刷緊首抽

係放呢張呀

0%同0%

2017-6-7~2017-6-7

你係DP個個?

中了卑劣也沒用，lag 到玩唔到！

首抽唔多過4本閃書都見唔到一件SS
刷到on9都未試過一次出兩件SS
人都癲

第一章第三節 打完無啦啦有句日文 有無偉知咩意思

呢到仲有大把人首抽緊 或者Loading緊
你最好cap圖問

Loading online
今日點打到公會戰呀

其實係未得android 機玩到… ios load左成個下晏都入唔倒game

健身唔比毒撚玩 比人reject

過唔到二章九節同埋server

loading的愛麗絲

LoadAlice

打到主線2-4 趕唔切公會戰了

3ssr但無專武係咪應該照開

無link諗緊咩game
一睇下面個loading就知
佢老味 成日 service error
連拎石都要error

開唔開好？

SinLoadAlice

玩到咩?

係咁重開

玩唔撚到呀玩唔撚到呀玩唔 撚到呀玩唔撚到呀玩唔撚到呀玩唔撚到呀玩唔撚到呀玩唔撚到呀玩唔撚到呀玩唔撚到呀玩唔撚到呀玩唔撚到呀玩唔撚到呀玩唔撚到呀玩唔撚到呀玩唔撚到呀

一路LOADING都唔知點玩

正常人應該今日先入到/開到公會
但當日又唔參加得 咁開來做咩？

想問下點解力威得返兩個人
定話其實係load唔到其他人

On9驚 刷完無得玩

刷首抽先係主體

Loadingloadingloadingloading

我第一次玩隻game係斷線斷到我嘆氣............

個抽蛋機率咁低，不了

寧願佢關server整好先再出 玩一場斷一場

開左game之後兩次十抽都無SS

抽到兩次咁勁?

屌刷到依家先發現
原來se係appstore果張相係用黎水鳩Apple
入到去d相未修正

有無人長期卡home page

Load 咗3個鐘啦

16:00-18:00果陣叫做玩到 而家我都玩唔到了
頭先果十抽 㩒完扣完石就斷左 嚇Q死

不過廿抽都無SS 諗緊好唔好重刷

屌你老母
ss杖引繼去bs 成個ac 無咗

再刷又loading load 到仆街
依家仲要卡喺主畫面0%

繼續刷啦

想刷都刷唔到, load都load唔到

抽完就自動重開
啲石又扣咗 好彩有出野

可以唔洗咁急玩

大家可以慢慢刷 刷到3SS 再開都未遲

營運:今晚入到GAME當你勝

最悪之營運

有3ss但無專武

垃圾到 抽都抽唔到

算鳩數啦，根本玩唔到，SERVER廢又話冇咁多人玩既時段先玩，
抽到都冇用

難度1都打到time up on9

開到波已經好勁

我引繼完都係入唔番game 頂佢

7點開始刷唔到首抽
刷左五十幾次
已經試過3次 2ss武但冇解放

點夠se玩

???

頭先第二次10抽彈咗
開返中埋alice

棄驚

夜晚10點又維修

一陣9點開始維護到聽日中午

成粒鐘都刷唔到一次

維乜鬼 直頭執左佢啦

終於維護 等收石 有石收好過入到去玩唔到

應該要凌晨玩先玩到

凌晨維修啊

用BS入都入唔到去

用機刷仲快過用bs

有冇人可同我換, 抽中左琴女, 但係我想要卑劣

老老豆豆 入左去一陣玩左一兩鋪
隻game好似無乜特別
得d囡咁

我load極都卡係75%
燥撚到

乜都無啊
開番ser之後坐係到刷首抽刷到依家
一隻專武都無啊
連sr個隻都無見過啊

98%

見到HOLD住係到就KILL APP重開啦

改名要10石

起手十抽係咪一定有ssr武

$E邊會咁好人

0%

隻Game重要標榜聯機
真係笑死人

開？

S

一刷就有以為必中添

必中SR就有
唔包人

有角色嘅有咩特別

抽中左琴女求換卑劣

發覺有個Bug就係第二次十抽會中bug彈Game幫你抽埋

琴女好似SR喎卑劣SSR喎

虛妄唔係SS咩

無野,自膠鳥

APPMEIDA話職業黎講 槍同槌最勁 法杖最廢

而家又維護緊?
又卡100% LOADING

打J網不能盡信

有無人要？
計埋首抽抽咗20下
改名要10石

Fgo開服時，孔明係廢

仲有冇SS武? 想要

想問下抽中左SS武 好似斧黎

係咪要抽埋人先得

夠鐘維護,結束呢一日

我屌佢老母

抽300 石佢同我死ser

check唔切
我估都無

又維護 笑撚死人咩SE

留名

用琴女同你換
仲有420係到

維護?

係, 維到8號HKT1100前咁話

聽日開到再算

刷左成日都冇中過1隻角

屌，返工返到嚟首抽都冇得刷
食屎啦

垃圾GAME

今日有十個鐘玩，係幾何級數嘅進步

正常運作(計load到)加埋都唔知有冇2個鐘

十分鐘>十個鐘

死ser?

維護
明天請早

屌 岩岩按落去抽果下佢先黎維

隻驚開左兩日 都未知隻驚係點玩

我都係 300石唔知點

game:玩首抽

隻驚玩首抽

玩左幾粒鐘虛妄 一開頭有啲難玩 無乜攻擊技 難度3已經唔可以auto 要抽多兩轉 多番啲攻擊武器先玩到

我都試過，入返game 後多把卑劣之劍

要抽人咩 玩過一局 就入唔返

屌難得得閒刷 又死ser

想問下宮本1技
對自身賦予普通攻擊的Hit數變成2倍狀態
<擊中威力會大幅降低但會根據技能等級提升威力>[Lv.](1回合)
擊中威力會大幅降低又提升威力 係+攻定-攻

維護到聽日

垃圾 岩岩抽到ss角就維護

全個下午都打唔到

問錯POST喎
招技升到10LV會倒加攻10定20%, 如果1LV個陣就會真係扣攻喇

張圖入邊果個alarm要比10萬yen先比你用

真係佛心到呢

講緊你開依個alert既話如果你每個月用多過10萬yen就會有確定畫面提示你使多左

咁都有得笑

多謝玩家 Box 為其他人帶黎歡樂

我屌，有無可能係咁柒架，唔識日文都唔會錯到咁啦

你玩埋我果份 game已del

睇來隻驚玩唔長

你都可以話佢要用夠10萬yen先用到個alarm既

廢ser遊戲性低pr唔掂都算 仲要係重課驚
未正式玩已經無咗一半熱誠

用僅有既漢字重組句字都大概知咩意思啦

se d 野真係
沒有最過份

玩完首抽可以收手

仲諗住首抽賺返百幾蚊
點知已經水尾

等到有其他game好玩就即刻轉場

FGO最好玩

諗住夜晚玩順D又維護

連時間都冇寫

SE D員工可能O緊T

為咗聽日工作而訓覺，好似都算係OT

let 智障be 智障

有乜所謂
反正一直維護先係呢隻遊戲嘅特色

哩排玩返terra battle 突然覺得好好玩

咁都可以上到第七

又唔係課金榜

應該係第一隻驚兩日已經無人回覆

SE又破左最短命遊戲紀錄

都冇得玩 點討論 fgo一開波咪又係咁

***《公會招人》***
1. 要過左第二章先
2. 會解鎖有得入公會
3. Search: 力威健身
4. 留game名/ID待批
*公會有限人數，CD-ROM唔批入

唔係2B se 都未必過到呢個ser維護期

即係點
down 左成日都係咁

維護緊

辣殺驚

lm

11點啦喎 仲未維護好

佢個首抽咁簡單想唔爆ser都難！一人當兩部機同時刷都死

一入驚就可以10抽, 諗住你地快快手抽完就好玩啦, 點知個個都想刷到幾隻SSR先開, 咁爆硬啦

咁Q難抽，唔刷爆至奇，0.03%

中午前，都未到12點

等睇再遲

top grossing 但又唔係課金榜 媽 我好亂呀

再延長 賠率幾多?

而加都改左無寫時間
龍門任佢搬啦
又唔洗賠喇 幾好

依家話午後

0.03真係唔知抽到幾時 ,仲未計要突破

點維護都一樣，製作商估唔到咁多人刷首抽

咁既機率首抽唔刷開左驚之後實抽唔到

而且咪計大陸人用程式大量大量刷

就黎超過午前

又轉午前中

6月8 定8月6

唔係一直都等更午前中咩

頭先10點入好似見到午後

剛剛cap ge張圖

好似開左

把握時間

順左

好順

順左好多

又係時候刷爆個Ser

而家得5個人咋

入戰鬥打都係lag到痴線

唔夠 10 分鐘, 又開始中斷->Loading

入場 - 通訊失敗 - 返Title 無限loop

第二把！幾時先突得爆

一鳩樣

入關lag到仆街

中左第三把愛麗絲杖

但我都係一關都未玩到過

個ser好似仲係唔得

仲以為真係玩得，點知又卡關

入唔到喎

依然垃撚圾

好心就改個首抽要打幾關先啦，咁易首抽真係比D大陸仔撞爆

又開始卡loading
又可以等聽日

又開始慢啦

又卡住

連關都入唔到
10分鐘試玩完滿結束

維護唔加SERVER有鬼用?
唔通按個制就變超級電腦咩

準備開始維護 又有200石

今日已經玩完 明天請早

搖撚準備

明天請早

好心佢就學FGO咁封哂rooted device

用BOT個D真係仆街冚家鏟

尋日仲有護主犬話「除左道歉同維護可以做d 咩」
維護？邊撚度維呀？睇過？邊撚度有維護呀屌你老母

機率高左？

又維護了

又關ser

首抽虛妄主角揀左正義(未用過禮物D石), 求換卑劣+正義

今日試玩完左喇傻仔

等收石

又突破左十分鐘！2分鐘關ser

痴撚線

又派石
頭先夠石又十連又得保底1s

我想問SS武器係咪要開埋角色先可以用?
抽到武器但無角色

世界級紀錄呀

頭先入唔切, 而家都係0%, 然後又維護了

要洗到SS角先開波定有把SS武就得？
開頭10抽係咪一定有一把SS？

成功玩左一關

今日 alpha test 已完
多謝參與

頭先入一入 2下單抽都SS

痴撚線公司

應該仲有得破頂！勁過香港樓價

好撚on9

營運：我地冇做錯到！

你AN定IOS？我有卑劣想換ALICE

BAM 鳩曬啲大陸IP就差唔多

太易中, 維護下先

維護完一次抽一次！應該好快突滿

趕唔切玩今日果10分鐘

唔關返一年半載都搞唔掂

600石零SS...又要首抽過啦...

AN, 但係虛妄唔係ALICE
虛妄係內田CV個個提琴

一樣
唔再刷了不過 都唔知玩幾耐

咁無野了

入唔切去開ac

玩到一日機率少過中六合彩

岩岩開完會 仲諗住蛇王半日番歸打機
點知一入game就見到未定

啱啱起身又唔使玩

之前邊位巴打刷到3隻 有價好賣
換做港幣都夠你課一單

有人買先得架

我覺得係騙案
如果係真就係呢班BOT刷爛左SERVER

2B個patpat呢
會唔會未出就汁

我束縛 卑劣 依存 仲有把無角ss武 賣到幾多

一千幾百都賣過左佢先啦 呢D野跌價好快

我都有呢3隻,仲有多2把SS武
賣$500都制,歡迎各位買家PM

好想要內田 為內田而玩

0.03%
慢慢抽啦

事實就係依堆人刷爛server 而且好多人開模擬器 每個人4開左右 唔爛先怪 怪就怪太易刷

聽朝啦

試下吊魚睇下台仔咩價先
2SS抽角8SSR武
剩340石 進度：殺人帽過第一章

等多幾日玩天堂II算

返去打FGo

養生期

Same

一樣

你抽到喜多村我同你換

同我一樣
抽抽抽

琴日刷完個卑劣初始 今日都未成功打到怪

開左未？

係咪第一次都未入到係收唔到石

係勁既

真正既健康防沉迷手機驚

日日都有限定活動

入到了

送完石即刻再十抽... 又無SS
開game後3個十抽都無SS 又要重刷

入到

THX 又要開始刷爆佢個SER

又到左限時刷首抽時間了
今次頂到幾耐呢

幫我撐20分鐘

啲cpu勁左好多 打得好快

我迷失在這場首抽遊戲

易抽左，一抽十連中木偶，本身有灰姑

幾順 希望keep到

嘩屌終於玩到

有得玩好玩啦

易條毛
次次都兩本閃兩個s冇解角

yes 就算三本閃都係得s 同冇解角

第2個ACCOU出虛妄喇
我想要卑劣啊

又開始通訊失敗

Gg

試玩完結 下次請早

玩左一個鐘
Give up

虛妄+束縛換虛妄+卑劣

一開SER到依家, 可以刷GE時候都係不停刷, 出過2次專武
點解2次都係虛妄

棄驚啦

未試過入到game

刷到虛妄,雖然想要卑劣,但算啦唔想刷

唔可以放棄架, 明明虛妄無PINKUP

中左兩次
on9

哭.

開得

個SER一直都順就話姐,刷一陣就維護又盛,咁搞法真係唔知幾時先正式玩得

其實普攻係咪冇鬼用？

是否可以起手

樓上派左膠
好好反省

今次開SER我刷得好順, 第一日開SER個陣都係OK架喎

第一日開SER得10分鐘喎

唔只
由佢開SER到00:00我刷左唔少次

又係咁通信失敗

繼續維啦，仲係咁load

我復歸左之後冇怪出

佢岩岩開ser果陣唔係咁 班支那狗又開始刷 屌 封撚左支那ip佢啦

我刷得好爽手喎

維修只包首抽 唔包INGAME

好開心，又有得愉快刷首抽

入game好快 但係入關就通信失敗彈番出去

唔好再入關
開過

3 SS, 不過無專武

一入關就死 重開放棄再入都死

首抽係咪一入個抽？
刷到點先夠

唔入關開game黎做乜

刷首抽

agger

唔係
你要唔好續關再重新開過嗰關打
唔係會卡住

真係塞曬SS武入個人就得? 唔洗理D武器技 ？

都唔得，照load

我未知詳細點玩

維過啦屌你老母

強烈要求封支那ip

因為又死咗

BLOCK ROOT & JB

係
刷到第一頁副圖既五把武器之一
之後end game

緊係要理埋技啦
alice支棍玩回血
帶6支回血棍入去打真係打條毛

你個 ser 壞架

我見上面有人post圖

我一入到關就通訊失敗

頭兩章冇咩難度、奶就留一兩件武器buff/debuff or heal就夠
對面打埋黎扣好少血

終於刷到隻黑肉, 我見佢本身風屬
係咪應該裝晒風屬武器?

我屌佢老母一入關就通訊失敗

1ss alice淨頭十抽換卑劣

卑劣需求好似最大

淨係比你刷首抽

係對緊D已經刷完GE歐洲人實際GE制裁

仲刷緊

個個都j喜多村

我已經抽左2隻虛妄都無卑劣

有無同路人仲未刷到過專武

又中提琴
已經係第三個

十抽束縛+虛妄係咪應該要開

GOOGLE拎錯圖, 自

卑劣好打得啲？

我隻アリス呢

30抽 1卑劣 1突木偶 換 SS Alice

虛妄+SS武換唔換???

最好 an機有石換

卑劣CV係喜多村

我鍾意Alice先換咋，我知卑劣勁好多

巴打我想換呀

根本係得虛妄有PINK UP

唔識日文 點樣綁定AC?

無乜debuff 一盞燈籠夠用 ？

咩口手

咩來 十連中...

我想問隻game係咪淨係抽 唔準打關？

打唔到完全...

間野真係好野 金就照課到 又抽到野 就係唔比你打

這間野係叫se
未整好咪推出啦垃圾se
想創造歷史啫 你成功左啦
整返好先獻生啦頂

se不嬲都垃圾 點解咁多人唔知頭唔知路又走黎玩

首抽要抽成點先開game
我得一把SS 是咪無乜用

大家睇番S人同SS人既分別就會知SS連角既重要

依隻低能game都叫大作？

係估唔到個SER都會咁辣殺姐

完全唔想再扔石去抽
但係我冇武器用啊空左成大半版

恭喜晒 召喚獸黎 好低機率

一路玩一路屌

外判俾pokelabo做好似唔係se自己host（不過都係垃圾
事前又冇公開test,垃圾細廠亞洲人size扮歐美size 帶condom，間野資本金得50百万円，唔死就奇

Ubisoft

太易刷比支那bot刷爆左姐 同fgo早期差唔多

Fgo最後首抽十連無五星 就改善左個情況囉

仲以為有裝備..
我10抽9A

係撚

果陣fgo都係係咁搬ser咋

有得換 wow!

求指導

一個活動，維護一次

我抽左20抽就有100金
1500金姐係幾多抽

300抽?

30次10連
9000石

SS要連角先好D

睇黎用虛妄都係換唔到卑劣, 送出黎造福下人肆算數
有2個虛妄ACCOUNT, 淨係首抽, 一粒石都無用過
2個ACCOUNT 4選1都係揀左正義

Grandblue猴女

同GBF差唔多啫，不過人地武器連人送

換唔換到餐M記

[ quote]
換唔換到餐M記[/quote]

啲角色都幾易抽到，兩次十抽都抽到2個角
2次都係1隻ss 1隻s

入到game打都唔洗打就可以抽多20下 爽

岩岩刷到束縛+依存 可以做奶媽

根本剩係玩首抽

有無人引繼唔到
仆街逐隻字對住入都話錯

有冇跟足大細階啊

我刷左兩日一隻都未有

跟足曬
佢得大楷

邊到叫首抽?一開始個到有無SS專武抽到架?定要抽完入去再抽先有?

佢SET PW一定要英文+數字, 會唔會係你一開始就無SET好個引繼

依家打得關未

屌佢我重新裝過隻Game就引繼到
肯定唔係打錯字

打唔到

第二個十連重複中束縛之杖

抽兩把有咩用

未

突

曲線哂命？

真係開ser for首抽

冇追po 想入坑。。。

係咪一開game 果10抽就係刷首抽既啦

突破囉, 唔紅點用呀

缺金賣帳

3隻武角
被虐 束縛 依存

放$400 可小議
tg: lihkgon9
求幫助山區on9兒童

得1隻係SSR

人如其名

有冇人入唔到主線打怪

上面都放400
傻咗？

入唔到關呀而家

佢比返我is ok

on9 落街乞啦

一次抽中兩隻ss角加s角書

宜家打到關呀

$100 有冇人要

係依家呢個淨係玩首抽既環境下
竟然會有戇鳩仔賣account

玩都玩唔到賣ACC

冇野啦
打完一關就通訊失敗

買賣就自己新post la

拍左段iOS JB快刷教學

up緊

隻驚係咪開放左首抽功能only

7本金書兩個ssr都唔係角

邊個仆街同我講玩到

有心刷黎賣就直接講啦

都玩唔得耐,仲同你買咩

連實際玩咩都唔清楚,點解會覺得有人會特登買AC

派首抽虛妄ACCOUNT 2個FOR AN機 一粒石都未用過
2個4選1都係揀左正義, 要GE話出聲

連登仔個個都齊角啦
咁都拎出黎賣

抽到d野點先算勁

終於中左隻角 (提琴)
刷左兩日, 終於可以開局

屌，我都係，不斷reload

幾時有得玩呀

你想要掙札出聲麻
抽爛左再搵我

開到只係幻覺

又要MAIN了大家準備好未?

30抽 束縛+卑劣 但係冇乜武器用

點解唔俾入關

開高畫質真係倒水mode
但係home page既囡囡要高清先好J

隻game玩首抽
入關黎做咩

頭抽要角定多ssr武就開得？

【通信エラーのお詫び】
通信エラーによりバトルを正常にプレイできない問題が発生しております。現在、原因を調査中です。本調査の後、メンテナンスを予定しております。開始時刻が決まりましたらお知らせいたします。皆さまに快適なプレイ環境をご提供できていないこと、心よりお詫び申し上げます。

跳起yeah

iOS jailbreak 快刷

頭先12點維護個轉冇派到石？

其實2樣都重要
不過當然抽到角最好 (角本身都已經係SS武)
每個角色既職升job lv都會解放1個能力 抽返黎嗰D SS職係勁D

有慳電mode

較左好朦

求翻譯

Chok ching

只需要知又要維護了, 時間再通知

發生因通訊error而令無法正常遊玩嘅問題，而家進行調查。查完先同你講幾時維修。令你玩唔到真係sor9ry

3卑劣癡撚線 我想要多個角色

我想打機

屌 都入唔到關卡 玩撚

唔知有冇人啱洗
入面仲有2xx石 id名LIHKG

拎左講聲

變左個好微妙既ac,冇角

刷左兩日 50幾次 一隻SS角色武器都未見過

下次用呢張啦

你要咪拎上面個ac

突發 打關順左好多

加油
我由第一日開始刷
刷左成百次
都係一粒鐘前先出到一隻

唔流了 自己繼續刷多陣

打到關 好似係

我重裝左game打到關
想問公會仲有無位同咩名

我都見過SS武, 但係冇角色, 即係繼續刷

刷左兩日都無角色
定兩ssr起手算

我未綁定 WO DEL得咩..

設定有得引繼 有code比你同你自己set密碼
code有點長 cap低佢好d

入到關

又開始死死地

打完一場出返黎又死過

話說話說，今日刷左廿次首抽
一張SSR都冇，一張都冇

最後抽到依存

pish

首抽開始斷
又準備瓜柴

睇黎過咗時段, 又冇得刷喇屌

有無咁撚黑仔

由IFC屋頂跌返落地面

連首抽都入唔到

試過多你一金都冇

都話左

每日十分鐘
玩得好輕鬆

唔高清邊好J
普通同高畫質都差好遠
慳電mode起晒格

唔知有冇幾餐m記

係每日掛十分鐘auto battle

30抽0石 灰姑娘AC換SSR Alice

首抽完就卡75%
果然呢架game 只有首抽

5半又維啦各位

已拎

it's just loading

武器skill level點升？

[/member]

我想要 費事刷

開服到依家仲未刷到Alice啊

點解好似唔覺有得改引繼碼同pw
貼左出黎個AC可以比人無限引繼
建議刪左幅圖佢

有無公會呀

好維護 88

四揀一個度個四隻有乜分別

off ser bye

呀屌啱啱難得入到關就維護

你入返引繼果度咪改得

今日成績, 成功 auto 左 15 場

刷到維護都未有Alice

Byebye 聽日繼續刷首抽

大家又可以休息下

今日成績, 刷左20次首抽 0 SSR角

刷多左個ac 唔知有無人要呢free
30 抽，mail 餘4石
alice+輝夜姬+1ss 武
有興趣可留telegram

30抽含免費10抽 雙愛麗絲+s角+1ss杖 換免費10抽4ss物攻武帳 有興趣就留tg

on9 刷刷下又維修

tg: africapth

練死一隻角色好似有著數
見佢job skill有共通值

首抽唔係只係頭10抽？定改埋名仲有得抽

我一陣tg 你丫，個app 又維護緊我未cap 圖阿因為新刷😂

仲未知隻驚玩啲乜

咪玩首抽囉
完嫁啦

好呀

未完呀
未刷到

物攻即黑肉劍ss ok?

《公會招人》
1. 過左第二章先
2. 會解鎖有得入公會
3. Search: 力威健身
4. 留game名/ID待批
*公會有限人數，CD-ROM唔批入

刷完唔知做咩

30抽ss黑肉劍+1突s木偶 換 ss alice呀help

我想入啊，但我依然仲係卡任首抽

冇其他ss物攻武？

要逐件武睇呀，等等呀

其實我仲未入到留左id先囉

人刷我又刷 PC+手機刷左一粒鐘冇SS角色
講真其實隻GAME玩乜 說過下新手教學 連線連全場?

一入左去就係打劇情,然後就處於入關 通訊失敗 LOADING 重新開GAME 入關既輪迴

刷完首抽就可以DEL GAME

真正既首抽遊戲

點擊與愛麗絲進行愉快首抽

最惡物語

2047應該維護完

日日都維護

維到聽日 ？

次次收工想刷首抽就黎維護想點

唔洗問啦下話

訓醒 聽朝準時12點半玩首抽啦

求內田帳號一個 刷到灰

幾時可以正常玩

屌，維幾耐，日日都番工時間先玩到

奇蹟 呢個用得太簾價，成30分鐘

fgo得2分鐘

當年係FGO傳説の18分中登入到

當年抽都未抽到

當年入到去

跟住del左

乖啦chok，返去玩糞貓啦

巨龍都好撚威水嫁當年

鬥爆ser

C社嘅驚

刷左成30場重未有異色龍泉

【緊急メンテナンスについて】
現在シノアリスにて実施している緊急メンテナンスですが、本日6/8中に終了することが困難な状況です。メンテナンス終了は明日6/9となります。終了予定の目処が立ち次第ご報告いたします。皆様へのお知らせが遅くなってしまったこと、深くお詫び申し上げます。

好波,又維到聽日
不如執柒左佢啦

On9驚

就算開返咪又係玩唔到

其實主要原因係咩,太多人刷首抽

開返未架

30秒刷首抽
蛇都死啦

自己ddos自己

fgo果陣都比大陸bot洗

人哋卡但係玩到

傳說18分，奇蹟2分
我都係奏為咁斷左連續login.

執未

正義真係好正啊

想問還有嗎

すごく可愛いですね!売れると思います!!

師兄換左餐M記未

巨龍其實好好玩.....

點解隻game好似咁紅咁
twitter 400k follow
1個tweet都6k like
可能我平時睇開sb果d唔夠100like大驚少怪左

FGO個邊2個製作人都係SE社出身架

SE係咪專教人爆ser黎宣傳啲驚

痴撚線Game
未撚得就咪推出黎啦屌

Btw 中左卑杖 係咪開得？

又午前中 聽朝番公司做半日野 之後打陣機 mu到死ser先繼續做野

L定M聼日午後maintain再開
（帳都未開到

我都係咁話時間上match晒

開？ 你而家開到咩

好想入game屌佢老母 短炒game都搞咁耐

開到game咪開得囉

有無公會？
有無會玩耐少少嘅巴打組團開返個

日日維護，任都打唔到啦

得上面有個力威開左

奇跡三分鐘又開始有玩要快

每日時段

中左三把 係咪冇用 到而家都唔太知隻2Game玩乜

玩首抽囉

終於打完第一章,但仍然唔係好明戰鬥系統點運作

返工時間玩到

依個時間仲係冇乜人

首抽係咪冇人魚公主抽?

無呀

終於開到game
Btw
一開始選個4個人係咪無分別？

睇你想要邊個人先，之後打章都會有人拎

係咪主隻2b就得？
本身刷到alice但好似主角勁啲

又開始慢

玩左大半個鐘 可以等維護了

原來暢順既server 係易打咁多
入左會

尋日睇個小紅帽賣3,00YEN，今日改做3,000YEN，係咪可以寫信話佢？

。。。想要人魚公主

角色升邊隻好

可能打到之後個D章會有掛，有D角就課金即有

有人魚公主架咩

出現了

申左公會

邊隻?
岩岩刷到ssr諗住開始玩就卡loading

其實唔太靚
不過我鍾意人魚

屌佢老母入關都係通訊失敗

奇蹟時間已過

玩得一兩鋪又嚟

其實佢唔改下個首抽, 真係除非等到摺個日, 唔係點都比人用自動刷攪死

所有Alice job level係咪共通？
即係我升2b alice
Ssr個隻都會升到？

今日遊戲時間已過

3 SS開局

每日開一個鐘俾人玩
良心企業啊
健康人生由此起

今日試玩到此為止
請各位明天請早

執柒左佢啦
成日loading
抽野又死

好似無所謂 玩主線會拎到

居然夠膽出兩隻公仔問我對呢個APP有冇不滿

唔封支那ip根本唔會玩到

Of cause not...

咁升邊隻好
Ssr個隻補師黎

佛心驚
防玩家爆肝 上引

圈已轉

遲左開睇黎又冇得玩

卑劣之刅同唔知邊隻
雙解放開波

job lv升級既能力有啲係共通

又入唔到關

唉 左彈關

入關又彈 都唔知維護來做乜 無改善

隻game個ser真係廢到無倫

今日第一次刷完auto到 30分鐘又死ser

又卡係關timeout

睇唔透我玩緊驚定比驚玩緊

維左咁耐都係通訊失敗

玩NieR都係咁

比隻驚玩緊啦好明顯

我鍾意玩奶媽 升左ssr alice
如果你想玩攻嘅話 抽多幾下先決定啦 應該抽番番黎嘅角係勁啲 如果唔中角咪咩武器多就升邊隻

我都升緊補師
推關都係靠cpu打

大家係公會留言有石放

入到關 但唔郁

我換晒啲攻擊武器 用auto打

成功喺exp關之前死入任
唔俾大家升lv
控制全世界進度
等所有人刷好首抽先
到時九成人退坑
先至開ser

考慮緊課下金再申請退款

關都入唔到

有冇人知武器skill level點升？

入左關全部人停左係到
又要整

屌

狂刷首抽直至3SS有角算

還掂入關都打唔撚到

預言定，一陣一定維

出果日已經down 左隻game,到而家先入到

12:00-13:30

我想問係咪人人都有1把事前送？ 見有人已突爆 但我又得一把

課長可無視

頂點解我冇架

有冇人卡住0%

iOS ac名：CHOK

一入就10連真係痴線

想問下引繼會唔會無哂石

個帳唔要？

我有五把 唔知點解 應該bug出黎

咁爽
我剩係bug左幾十粒石 一個獎勵拎左幾次

有無教學

btw 仲刷緊首抽
loading

中左藍毛ssr
開得

雷姆都係藍毛 睇黎你都開始面對自己內心真正想法

開得都入唔到關

個ser 廢到咁 點玩

想問下係咪開得?

Just do it

有無人成功打到關

複製bug呢個問題其實仲大檸樂過timeout
不過一直以來出通告都唔見到有提及過
server佢之前已經講過冇辦法整 維修其實係維緊呢D bugs

幫撚晒D ROOT 同 JB機啦, 用唔到ROOT同JB就已經少左好多BOT

擺埋密碼出黎 係比人拎

儲下人品

點解我一開始揀snowwhite,會有埋另一隻主角

兩個我都鍾意

又曲線

打到關未

我知藍毛係我抽

自己答自己
未

我講緊第二隻，依隻都係送既？？

[size=4]我終於成功打到一關喇屌你老母/size=4]

抽唔到ss係咪等收皮

抽ss唔難 中角色先難

抽左成個鐘都係冇角色, ss都有中過

係咪開始順 利申 打緊一關

當我冇講

入關=折磨自己

係打到啊 但完唔到

彈到2046

一路都玩緊
好撚順暢

個首抽速度

6SS 都無角
睇黎開番個舊 A/C 算

走漏眼

點解你地可以入到game

垃圾server加垃圾network都首抽到加抽到十連一次

入到game 打唔到關咋嘛

卡左係度2日

繼續上次關卡》再彈你出去

重裝 ?

又刷唔到 改撚左個首抽佢啦屌

唉 唔知SE想點

【通信エラーのお詫び】
現在、通信エラーによりゲームを正常プレイできない問題が発生しております。現在、原因調査と改善対応を進めておりますが、引き続き、サーバーに繋がりづらい状況が続くことが予想されます。皆様には大変ご迷惑おかけし、誠に申し訳ございません。深くお詫び申し上げます。

可以起手？

tb 買初始算， 都係 30蚊到 費鬼事刷

CLS

Game都入唔到

買左都要入到去玩先得架

點做

頂有冇教學

唔好破壞遊戲啦

力威滿咗申請件數無得入
今晚想試下打公會戰

隻驚收得皮

唔洗怕 差唔多公會戰時間就會維護

石都可以拎幾次 拎完之後即刻走去抽 除左回溯佢可以點追返

維得啦，卡0%

解公會係咪要打哂2章所有關？

個ICON形容得隻GAME好貼切～

其中一個2章10節

其中一個角

入公會留ID，又清左一清申請～
同一公會會見到隊友開關可以入去共鬥

好辛苦啊入關狂斷 都係今晚再試

0%唔識郁。。。

未玩先棄，反正都唔會玩得長
刷完首抽 又公會戰又盛多舊魚

入場又卡loading

望下PAD 咪知佢可以點追番, 除非你賣走佢

點做求教

等佢server斷斷下果陣先拎獎勵就有機會做到

BAM AC

點拎咁多

40抽 抽到4本

屌 點解有得bug

等睇回塑然後瘋狂派石
但會回到幾時

仲未刷到入驚

30抽，媽呀我得左

唔好再求教學我都唔知點解會咁多本

點樣30抽

SINloadALICE....

幾難得先打到一關

依家有冇人玩到

ID:960018469
渡邊曜想入公會

屌 入到關 冇怪 停左係度

X2

X3
之後彈驚

係咁
好正常

已申請
ID 307835365

隻game既玩法就係咁
玩左咁多日我先明隻game玩咩

想卡到幾時

已經唔想刷，求一隻ss專武人物ac算

我屌你老母 wave 1打完又停

等佢攪掂先再玩

原來可以用幣換到

巴哈有人卡loading
重on就無把ssr武

永遠入唔到wave2

都唔意外啦, 咁多BUG, 一時多左一時少左真係唔奇

入GAME就話再開始中斷既戰鬥,一入到去就ERROR彈返出去,再重新開始中斷既戰鬥,然後通訊失敗彈我返去標題畫面

已棄驚

好心佢直接關ser整啦 都唔知佢而家係咪整緊

爆ser唔係話整就整到 佢維護只係修bug 唔係加大個ser 問題既根源係班支那狗用bot刷首抽
佢得兩個做法 一係bam支那ip 一係搬ser

入到game, 玩一陣有多20抽

隻驚d mission 都算派得多石
但我已經4次10連冇ss
雖然有兩隻s角色武補數

大家可以休息下啦

其實點解咁肯定係支那狗用BOT 刷首抽呢？
梗本好多人ROOT 同 JB 左既人都係咁刷吧？

你睇睇淘寶

屌我仲未抽到ss人

唔會用淘寶

聽日星期六
睇怕都要關足兩日啦

DEL左GAME了 太ON9

中咗兩個ss，一個s

30抽的成果

在大陸刷首抽，講緊係搵食嘅職業級性質
普通一個人同時兩三部實體機刷緊
佢地分分鐘一個人操控住幾百部虛擬機同你刷緊

係 佢地根本唔會理你個ser點 隻game好唔好玩 佢地淨係會不停咁刷黎賣 整死隻game都冇所謂

打完wave1 停左係到 係咪有野要按？定死ser

死ser 唔洗入game 等聽日

扑晒支那IP啦

1個wave卡成幾分鐘

聽日星期六

你以為日本仔星期6唔洗番工?

岩岩刷到角色但手快del咗

火都黎

屌佢老母刷得一次又維護

仲未有角，s角都未見過，呢兩日有開ser時間已經不停刷

吊，首抽送ss角咪解決到

set已關

ser

冇分別 支那狗都係瘋狂刷到2 3ss解放角拎黎賣

送一隻比你，跟住咪又係照刷多幾隻

人人都有就唔值錢，咁就要兩隻以上咖啦

人係要優越感才能有自信

屌，岩岩起身諗住開始刷首刷，就見到維護，又成日唔駛玩

抽左佢賠個d石又繼續斷

隻驚淨係玩首抽都有排我玩

講緊星期六多人

關咩事

星期六先得閒玩app game

慘呀

閒日返工時間都死，周末有咩理由會唔死

用錯icon

啱啱刷到黑肉劍諗住開波
個data去到95巴仙同我死ser

仲諗住試下玩團戰

巴乜撚仙？

關都開唔到
仲講乜團戰?

防沉迷
每日半粒鐘準時熄ser

單人關都打唔到 隻game有冇咁on9

又維護……

良心企業
防止爆肝
又會派石又會為玩家著想

其他game咪一樣有人刷
點解得佢咁on9

首抽都未刷到
維完未呀

sor百份比先啱

仲可以令玩家心思思成日想玩

一黎se大作市場大多人玩
淘寶會多啲人刷
二黎一入game就抽得
個bot咁易寫

yeah 又唔洗玩lu

但係個問題係點解單人關都會死

協唔到力都講得通

咁server overload
單人關都要load server野掛
利申亂up

單人關打打下會有人亂入
個協力應該其實就係入人地單人關打

第七特異点 第11節 こんにちは、太陽の女神
屌冇殺職可以點打

又回錯POST

有冇講維到幾時

呢隻game真係唔簡單，究竟要維護幾多次

要贏Fgo
創造新傳奇

呢幾日都唔知為呢隻game 哂左幾多電同數據⋯⋯

未開SER都可以哂咁多

del game再down過嚟刷?

唉屌 覺得自己好蠢

唉

我仲未登入喎今日

玩得未

咁樣首抽法同比人不停ddos有咩分別
冇咁大個頭又要帶咁大頂帽

突然間諗返起之前三月個時佢話事前登陸人數超預期所以延到六月先開game，我諗官方最初都預左個server唔夠頂
但最後出到嚟都係咁，成四日都整唔好，到底係咪無錢搬過個勁server

佢原意係好既
想人刷首抽方便d快d開game
係蠢在冇諗到會有人拎bot係咁刷

似係諗縮數想個server儲小D垃圾首抽ac data
點知捉蟲

勁server 》更多bot》逼住整更勁server》loop
其實最快既做法係封ip

搬SERVER唔係話搬就搬架 係大工程黎

叫你課金買ser

10抽係好重負荷, 30秒一次10抽冇可能搞得掂, 超級電腦都唔掂

最慘係首抽搞到要upgrade個ser
一玩得就無乜人玩

我都覺得係擔心upgrade完server無人玩
如果佢有信心好似fgo咁好賺 早就已經投資一大舊錢落去攪掂connection timeout既問題

諗住放工玩下 點知又維護 不如執柒左佢算啦

Se又點會無錢
係驚賺唔返啫

短炒game點會整好server

有冇it狗可以解釋下個server點解會咁？

間屋（server)太細
太多人入去
一係唔俾某啲人入
一係整大間屋
我估係咁

點解唔執撚左佢

佢個ser開下關下其實是咪想試count maximum登入數量？

佢升都唔會蝕架啦
係唔想做姐
升完 下次出新game之前咪過晒d料去大果d邊
舊果d用垃圾ser

仲維護緊？

係

每日一屌

究竟乜野bug搞咁耐

我想玩下新遊戲都咁難

大家今晚早D訓

垃圾驚

完

健康驚 不傷肝

日日都要等,玩結城由奈算數

都係垃圾

【緊急メンテナンスの終了予定について】
正常にプレイできない状態が続いており、大変申し訳ございません。現在シノアリスにて実施している緊急メンテナンスは【明日6/10 午前中】の終了を予定しております。皆様には大変ご迷惑おかけいたしますことを、深くお詫び申し上げます。

每日出現一次我公告

自

改一改個日期就得

升級ser要時間搞下

你最好拖撚到天堂2果日先玩得

一直等緊呢隻GAME, 差唔多玩法, 但睇落吸引N 倍
淨係自設人物, 裝備同戰鬥效果已經 . 2017 夏出, 唔知等到幾時
未登陸事前就快手啦
遊戲內容

官網

諗住玩下alice 打發下時間等mitra sphere, 點知玩都玩一到

下個月應該整好，到時先玩

登入都唔俾

咁搞法幾時先見到2B

日日3點半都出呢個公告，大家可以休息下

屌你老母又聽日

痴撚線營運

每日都係哩個時間先得閒刷，次次就main緊，我屌你老母啊

好彩準時login咗

屌出左幾日淨係今朝番工前玩到一陣....
但係完全唔知其實點玩....
一開始教果個有紅/藍色敵人好似玩連線咁果個係做咩??又唔扣AP但係EXP升勁快咁....
之後禁本書又有得闖關點解我無禁auto都全部自動攻擊既....仲要唔洗揀都有外人既?... 玩到一頭霧水....

用email登錄左個line 同Twitter有乜用？

呢張圖可以擺第一頁

幾時先正式開ser

乜呢隻game唔係玩維護button架咩

依家玩饑餓營運你地識條春咩

唔係點吸引更多人刷

營運今晚又要係公司訓

咁撚耐都未玩得

邊個話
求其出個公告再關埋個ser 聽朝先算

聽朝開十分鐘再維護

碌落D有講

我前排刷到有幻聽

刷十分鐘都有幻覺

大大力投資啦SE

好似話要改SSR機率

之前試過更高
應該只係唔夠時間課

居然咁都仲有3星

宜家十分鐘唔夠時間課金啦 起碼開多個10分鐘

改高d咁咪唔會俾人炸ser

呢隻原本係2017春出, 變左夏 上年等到而家

偷開ser

送8 石

終於入到

維護石呢喂

6點半開始lag

+1

50分鐘暢快體驗
630 玩唔到了

偷偷地開ser，偷偷地爆ser

開新po